【奇案調查】德福花園，五屍命案真相，轟動全香港

叫人唔好過份迷信，但走去引述一單無關係嘅工業意外，屌你老母真係弱智的理性